（轉） 有銀行請了千多名退休警察，在舖外扮市民捉裝修的人，想通知手足一聲明天不要送頭

Source: 潘小濤 FB

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

聽日星期日

平日營業時間 啲人都返工啦 邊得閒裝你修
又送錢俾啲黑警蛇王

秒撚左個post

笑左

OT 雙工吖懵撚！

平日冇破壞都請個人返嚟睇
你估星期六日高危會唔會？

同埋做得呢份工嘅狗一定好憎示威者
唔使補水都心甘情願星期日返添

冇槍既狗

推

大家要組隊 唔好單人行 d怪識隱形

驚d垃圾有牙無左公權力 只係垃圾一件 仲要係老左既垃圾~

睇下佢地人唔人多囉

嘩 退休警咁得人驚 想嚇死人咩

即係請廢老

退休狗都咁高薪，請千幾人間銀行每個月燒錢二千幾萬，一年就二億幾

未休有槍都唔怕，會怕無槍退休警察？你估做過警察就好抽D?

點會唔補水都做
藍絲從來唔會蝕自己

可能一開始會憎示威者，做耐咗佢地會明白自己係示威者嘅寄生蟲，冇咗示威佢地炒得

其實佢地冇左支槍好撚廢

你太高估佢地

又吹風叫人唔好裝修

老人家

死老鬼，幫佢個腦裝修埋

呢啲位波板糖人都做到， 洗咩俾兩萬幾， 洗鬼差佬做咩

五十幾歲，無槍 無gear 無拘捕權
快撚d擺出黎呀你急不及待想玩玩了

老人渣

退休警？阿伯？

小心木馬私家車, 小心鋪頭入面埋伏

邊個送頭？ 退休狗？

堅定流總之都要小心

無槍
仲要退休狗
隨時有錢無命享

筆錢點撚樣開,請2000人做on9野

成日傳低能野

大家小心tk錯人
出post 條友除左藍屍扮野放流料，就係手足做野捉退休狗
出高價請退休狗根本無必要性，睇港鐵就知
同埋任何一間銀行都心知肚明，分行大撚把手足，唔會請黑警玩鳩自己

星期日休息喎

拳怕少壯

冇炮嘅話唔覺裝修師傅會輸

都推一推

黑警無gear咩都唔係，何況退休黑警?

退左休仲拎出黎講

幾十歲，骨頭脆

開魔法技驚d退休人士嚇到瀨尿

Push

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

做乜姐

做到退休，現在可以出來找數了

呢d廢老一拳一個

講明剩請男係犯法喎

退休一樣係狗，冇炮洗怕？

好多主要線路既中資行都死得7788仲邊有得裝修

聽日人多直接打柒佢啦

大家係咪唔記得咗雞蛋
食雞蛋，足夠佢哋臭足成日

傻豬，重有神獸架嗎，對家驚，即係做啱，佢怕裝修，怕搞中資銀行，冇得洗黑錢，重有就係fc咗未？

退休驚＝廢老 你打佢佢哋就話你打普通市民

無槍無公權力既退休狗，同普通廢老有咩分別

同請人去示威一樣咁on9

千幾個六十歲以下退休警，即係差唔到請晒所有近年退休警察，都唔知點信

真on9

可以7x24 on duty?

退休狗冇裝打撚死佢都得啦

聽日手足們要小心

請現役有槍有棍就驚姐

退休警咪姐係廢老

60 以下係咪姐係提早退休
提早退休去做實Q?

=冇牙既老虎連豬都唔驚啦

廢老都驚 自製白色恐怖

退休狗？

睇下你個兩皮幾有無命逗囉

差佬55歲退休的！

老野

pish

小心啲姐，好似上次360咁俾狗伏嗰度都幾個手足

60歲就唔好搞人啦

啲銀行都上晒鋼板

仲勁過hkmap.live

赤手空拳？
藍屍下場有眼見

60歲驚咩？

退休阿伯隨時爆血管！

星期日

OT

千名老解派外援就得

乜撚野叫雙工 香港人叫double pay

個post吹水咋？
啲時間怪怪地

我之前講左裝修好危險 講左會有鬼 講真係好難幫 好小人支持裝修

中文雙工有咩問題？好多三行佬都係咁講

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

Tui

香港人的double pay係指年尾雙糧吖懵閪！

善用不推文

千幾個 話請就請咩
利申信銀行有增加人手睇住分行
但請千幾個黎做鬼捉人就吹大左

360個度咩事？

年尾雙糧叫雙糧 ot叫double pay啊支那仔

都無執法權 咪又係保安一個...

佢地同我地一樣咁高咁大怕你有牙呀.

絕對！ 👍

無Gear嘅廢老，有咩好驚

爽撚到，企係外圍死碌木就搵二萬幾

咁驚就唔好裝修啦
冇gear冇槍冇拘捕權，仲變左廢老死老嘢
仲要裝修少則都5-6個人
你驚有狗伏你好過有退休狗保安啦

冇裝備仲要係退休狗
夠做埋嚟啦

冇gear嘅退休狗

OT叫double pay？ CLS！ OT叫overtime pay吖，中文叫加班工資，雙倍的OT叫雙工吖！ 儍閪！
年尾雙糧英文叫Double pay 吖！懵閪！
醒吓啦，所謂香港人！

得閒去銀行望下有冇啲懵撚十下十下咁周圍望
退休警get！
屌你老母退休警唔係狗唔洗還呀？

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

一個裝修師傅
後面跟4個學徒

中銀

推咗先

1-5 先好笑

退休警係咪即係唔算襲警啊

會唔會搞左D? 請退休但係要830-530 ? 副賤骨頭頂唔頂得順啊

有乜咁好笑！ 招聘廣告氹你做，梗係咁寫啦！
星期日唔使OT嗎？

屌你老母 林鄭個仆街
點解唔係 請65歲以下的？？

咁既垃圾post都上到熱門.......

退休警有警棍，胡椒噴霧或槍
無裝備同普通人冇分別，香港銀行保安如果可以持槍就話怕。

藍絲個腦想深一層就會hang機

之前係d搵工group度睇過嗰po
唔洗5分鐘已經比人屌到反皮比人狂炸喎

秒

佢哋有自己嘅group ，有荀工會益自己友，例如港共政府派四千蚊，就請咗好多退休紀律部隊做臨時工，審查申請表

潘小濤喺呢方面啲流料係100%

休班狗都係啦，如果唔係點會怕到收工拎棍

千幾個 一個月二千萬
不如拎d錢自己裝修番

邊個送頭都未知

行行企企請個阿伯23000蚊

啊，退休警又點，有槍？

你點知的

冇裝既狗驚閪咩，多少少人都粒水啦on9

星期一至五 辦公時間
佢會唔會知多啲先請人
啲個HR炒得

有冇手足想跟隊

唔夠full gear狗打
搵住呢班先

星期日銀行開？

黨鐵話佢最賺錢唔係市民車費係廣告費，大家聽日唔好破壞人哋啲廣告牙 啲出入閘機加裝左好難破壞到，唔好浪費時間去破壞力

拉

請個前狗隻人肉出氣袋代替銀行。。。。
呢招好波。2萬數有人為銀行賣命一個月

打撚死佢地喇

警犬最可怕既地方係佢有執法權，睇你唔順眼，打撚完你仲可以告你襲犬先咁多人會驚，退休狗無執法權，咁仲會唔會有人驚佢地呢

廢po 聽日星期日呀 點扮呀

Sun Tsu: "......Striking Where the Enemy is Most Vulnerable...."

".... The avoid strength, strike weakness principle flows directly from the first principle of win all without fighting....." ( no violence but wining?)

Avoid strength, attack weakness is the key !!

When banks have hired so many guards, do you think NOW it is their weakest moments? Of coz NOT !!!!

拳怕少壯，好自為之啦

60歲以下 但又要退休狗

如果銀行保安咁撚高人工 班condom仔仲唔狗衝退休去做

賺得呢D錢，唔係無風險

明顯係撚狗招聘。咁多連登仔信

死左有冇得訓浩園？

成班藍絲

雞碎咁既人工

四個月後仲信tg 集隊，齊齊送頭既話，
其實都算抵死。

退休呀伯你估佢唔驚咩
有咩冬瓜豆腐佢下半世都搞唔掂

請60歲捉廿歲後生仔

冇裝係垃圾

好難講
藍絲都可以好有理念—》打倒曱甴

為反而反

用兩萬幾請班又老又冇裝備既廢物出黎

星期一至五負責看守
星期六日負責裝修
人人有工做 日日有工開

廢老又比人打得少

你搵班飛虎出嚟冇gear見到神獸都驚啦
請班冇裝阿伯有撚用

Diu

831

潘小濤又傳播謠言,返工時間星期一至五.咁1020係星期日黎WOW.一睇就知唔合理啦.

唔小心工傷

一定新舊popo聯合行動要小心

打埋佢地

報控制中心同普通銀行職員有咩分別

筍

退休狗得返幾年命都要出來報寸真係唔死無用

退休警打到變殘廢警

好多中資銀行 用鐵板圍街 根本就入唔到去
見過最強圍街 用工字鐵去圍 唔好去送頭啦

唔多信

引蛇出動

記得私了斷骨 唔好搞到禁多甜醬起塊面到

唔好識少少扮代表啦好心

推退休黑警去死,連退休金都蝕埋,都唔知邊條撚樣咁毒諗埋啲屎坑橋害同僚

潘小濤

＜完＞

無裝=廢人，等收皮

仲要只請退休狗

push

退休狗好多都大肚腩，屋邨廢老果d
請南亞好過啦，請班垃圾做乜

迫你請千幾人已經要你付出

無gear 嘅退休警犬
好撚驚

不推文

60歲以下退休警 笑得未

你唔係唔知有OT依樣野吖！

差佬係55歲退休的，有乜好笑呢？

星期日唔使OT嗎？

只會當佢係藍絲廢老 之後被人打橫訓左係到

要上報再處理，人地都走晒啦

哎呀
我好驚

廢老仲要冇槍，一拳一件啦

仲要退休老野 走都走唔快
不過班狗又蠢唔哂
實第一個走
唔走等比人獅鳥

夠唔夠阿叔打？

戇撚鳩鳩
作故仔前好心用吓腦

散水撚 乜都唔好做咁岩佢心水

一捉就打

琴日朝頭早,見到中資銀行門口，由原本的木板換左做鐵板！睇嚟佢哋都好驚人哋幫佢地裝修. 見到有啲post話佢啲保險好似好返自己中資機構包括⋯⋯

垃圾廢老 一拳一個

轉呀

退休係廢狗
所以

唔俾近身 係咪想人用魔法

仲開心啊

即係你唔撚係香港人？

得千幾個「退休」黑警點守呀大佬，用下腦

著住gear係人都好打啦
無裝佢地都係縮頭烏龜一隻咋

拎幾千萬請班廢人一個月夠換幾千塊玻璃

倒轉嚟講，要留意五十五至六十歲
個樣似狗嘅人

鐵板，痴撚線，一個唔該火燭嘅話，好似93 年果單銀行大火咁，燒撚死啲職員，收買人命，邊條柒頭諗㗎

真係有錢

銀行請人可以fd開post

假到.....現職警都照打，班退休犬做到的咩副老骨頭叫雞都驚un斷骨

呢條垃圾就咪撚分享啦屌